其實如果現實有天人呢個組織

大家會唔會認同佢用戰爭去阻止戰爭？

武力介入

恐怖分子

isis班友可能當自己係

剎那都仔d濕鳩中東佬

準備好裸聊

我就係高達

May I shoot?

以暴制暴邊有咁易

首先要有高達

中二病到仆街

天人夠唔夠美國打呀

本身就無必要認同啦 反而唔認同對天人黎講係好d

互相理解

理解到一世無女 慘

早啲訓覺啦

天人用戰爭去阻止戰爭？？
你講緊乜呀？？

思想仲咁幼稚

全部人合力打鳩佢地,戰爭數量變相會減低

人類咁撚豬閪咁弱智，無足夠既智商去互相理解.....

攘夷志士

駛鬼要女，同高達做愛就夠啦